{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025483",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 삼산 Q5"
    },
    "text": "蔚山三山洞に位置するQ5モーテルは、コスパが最高のモーテルです。 Q5客室はWi-Fiとネットフリックスの視聴が可能で、55インチTVとジェットバス、高仕様PCが客室に備えられています。 また、電気自動車の充電も可能で、内部と外部の駐車場からバレット駐車も利用できます。 退室時間を超過する場合、追加料金が請求される場合があり、客室のタイプによって退室時間が異なる場合があります。 入室の際の人数は基準で2名であり、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金を決済する必要があります。 すべての物品の盗難、毀損、汚染時には損害賠償および洗濯費を請求します。 オンシーズン、特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。 未成年者は利用および男女同室での宿泊が制限され、両親同伴の場合のみ入室が可能です。 身分証明書をお持ちでない場合は利用制限があり、払い戻しもできません。 夜12時以降は、周辺の騒音を避けるため、すべてのお客様に騒音に関する注意を要請し、お互いに配慮と協力をお願いします。 モーテルの住所は蔚山広域市南区貞洞路76番キル18で、近くにはイーマート蔚山店、蔚山高速バスターミナル、蔚山現代デパートがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "Q5モーテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "Q5モーテルは蔚山三山洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Q5客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "Q5客室にはWi-Fi、ネットフリックスの視聴が可能なテレビ、ジェットバス、高仕様PCが備えられています。"
        },
        {
            "question": "Q5モーテルでは電気自動車の充電ができますか？",
            "answer": "はい、Q5モーテルでは電気自動車の充電が可能です。"
        },
        {
            "question": "Q5モーテルの退室時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "Q5モーテルの退室時間は客室のタイプによって異なり、超過する場合は追加料金が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "Q5モーテルの入室人数に制限はありますか？",
            "answer": "はい、Q5モーテルの入室人数は基準で2名です。追加人数がいる場合は当日現地で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "Q5モーテルの盗難や毀損、汚染時にはどうなりますか？",
            "answer": "Q5モーテルでは物品の盗難や毀損、汚染時には損害賠償および洗濯費を請求します。"
        },
        {
            "question": "Q5モーテルの料金には変動がありますか？",
            "answer": "はい、Q5モーテルの料金はオンシーズンや特定の日、祝日によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はQ5モーテルを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は利用および男女同室での宿泊が制限され、両親同伴の場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書をお持ちでない場合はどうなりますか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでない場合は利用制限があり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "Q5モーテルの住所はどこですか？",
            "answer": "Q5モーテルの住所は蔚山広域市南区貞洞路76番キル18です。"
        },
        {
            "question": "Q5モーテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "Q5モーテルの周辺にはイーマート蔚山店、蔚山高速バスターミナル、蔚山現代デパートがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 495
    }
}